[超突發] [開學日] 緊急！大圍要人！大圍要人

大圍 美林邨 佛教黃允畋中學
有條教畜叫趙崇威
聽到佢話要殺晒d示威者
而家成班街坊落去搵佢算帳

唔夠人

推

push

行動post推

香港人表示要返工 不了

相同片都冇？

全民發夢合唱 美國國歌

We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

如果十月一日我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港民主及人權法案 既方法！！！

Please vote for "Hong Kong Human Rights and Democracy Act"!

下次發夢同我一齊唱！

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times

Make Hong Kong great again!

Push

係舊生都知佢以前涉嫌非禮過女學生啦，佢又係死口唔認

大圍街坊

大圍街坊們先清算呢位教畜

已經當班同學係狗好多年架啦

人影都無隻喎

黃允畋中學門口

入面？